入來講下你地ge策略

覺唔覺得如果人數多過10k
應該發展另一區戰線
咁樣分散犬力
大家都無咁危險
必要時Batman 都會岀來 好似係

推